$500手機用耳機推薦

啱啱唔見咗用開嘅 IM50
咁上下價位 500零有咩好推介？？

Se215

有咁平咩？

Im50

Re400

LS50

vsonic vsd5

MDR-NC750

咪用se215啦

用緊se215
自問唔係超好聽，但電話聽歌咁上下啦
不過見到啲MK個個戴住215都好似好威咁就即刻會收埋

出街緊有一個用緊215

Zs5 屌打晒

IM70

Lm

個215如果唔係公司送都唔想用
有次唔帶就比老細問個215係咪拎左去賣

俾多少少

個215 啲低音聽到好唔舒服

三手airpod

要平去淘仔耳機帖行個圈

用緊 Marshall mode, 可以參考
p.s 同事曾經買到過 ～$300 im50 行

A Jays 5

Apple in-ear

ZS5

想知音效點
215壞壞地